{
  "Could not find the Azure Resource Groups extension": "找不到 Azure 资源组扩展",
  "Saving \"{path}\" will update the entity \"{name}\" to the cloud.": "保存 “{path}” 会将实体 “{name}” 更新到云中。",
  "Updated entity \"{name}\".": "更新了实体 “{name}”。",
  "Element with id of {rootId} not found.": "找不到 ID 为 {rootId} 的元素。",
  "An unexpected error occurred": "发生意外错误",
  "Please try again. If the error persists, please": "请重试。如果错误仍然存在，请",
  "report the issue": "报告问题",
  "Dismiss": "解雇",
  "Failed to execute command {command}: {error}": "无法执行命令 {command}： {error}",
  "Query metrics": "查询指标",
  "Learn more…": "了解更多信息。。。",
  "Stats table": "统计表",
  "Metric": "度量",
  "Value": "价值",
  "No result": "暂无结果",
  "Result view toolbar": "结果视图工具栏",
  "Add new document in separate tab": "在单独的选项卡中添加新文档",
  "Add new document": "添加新文档",
  "View selected document in separate tab": "在单独的选项卡中查看所选文档",
  "View selected document": "查看所选文档",
  "Edit selected document in separate tab": "在单独的选项卡中编辑所选文档",
  "Edit selected document": "编辑所选文档",
  "Delete selected document": "删除所选文档",
  "Change view mode": "更改视图模式",
  "Tree": "树",
  "JSON": "JSON 格式",
  "Table": "桌子",
  "Loading…": "装载。。。",
  "Attention": "注意力",
  "All loaded data will be lost. The query will be executed again in new session.": "所有加载的数据都将丢失。查询将在新会话中再次执行。",
  "Are you sure you want to continue?": "您确定要继续吗？",
  "Continue": "继续",
  "Close": "关闭",
  "Reload query results": "重新加载查询结果",
  "Refresh": "刷新",
  "Go to first page": "转到第一页",
  "Go to start": "转到开始",
  "Go to previous page": "转到上一页",
  "Go to next page (Load more)": "转到下一页 （加载更多）",
  "Go to next page": "前往下一页",
  "Change page size": "更改页面大小",
  "All": "都",
  "Copy selected documents to clipboard": "将所选文档复制到剪贴板",
  "Copy all results from the current page to clipboard": "将当前页面中的所有结果复制到剪贴板",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Export selected documents": "导出所选文档",
  "Export all results from the current page": "导出当前页面的所有结果",
  "Export": "出口",
  "More items": "更多项目",
  "Result": "结果",
  "Stats": "统计",
  "Index Spec": "索引规格",
  "Index Impact Score": "Index Impact Score（指数影响评分）",
  "Index metrics table": "索引指标表",
  "Run": "跑",
  "No history": "无历史记录",
  "Cancel": "取消",
  "Open": "打开",
  "Save query": "保存查询",
  "Save": "救",
  "Copy into new tab": "复制到新标签页",
  "Duplicate": "重复",
  "Learn more": "了解更多信息",
  "Learn": "学习",
  "Query examples": "查询示例",
  "NoSQL quick reference": "NoSQL 快速参考",
  "Learning center": "学习中心",
  "CosmosDB SDK limitations": "CosmosDB SDK 限制",
  "Provide Feedback": "提供反馈",
  "Disconnect": "断开",
  "Connect": "连接",
  "Default": "违约",
  "Error while loading the document": "加载文档时出错",
  "Error while refreshing the document": "刷新文档时出错",
  "Error saving the document": "保存文档时出错",
  "Info from the webview: ": "来自 webview 的信息：",
  "The document with the _id \"{0}\" has been saved.": "_id为 “{0}” 的文档已保存。",
  "Save document to the database": "将文档保存到数据库",
  "Save to the database": "保存到数据库",
  "Check document syntax": "检查文档语法",
  "Validate": "驗證",
  "Reload original document from the database": "从数据库重新加载原始文档",
  "Are you sure?": "是否确定？",
  "Delete {count} documents?": "删除 {count} 个文档？",
  "This cannot be undone.": "此作无法撤消。",
  "{countMany} documents have been deleted.": "{countMany} 文档已被删除。",
  "{countOne} document has been deleted.": "已删除 {countOne} 文档。",
  "Failed to delete documents. Unknown error.": "无法删除文档。未知错误。",
  "Error while running the query": "运行查询时出错",
  "Error while loading the data": "加载数据时出错",
  "Error while loading the autocompletion data": "加载自动完成数据时出错",
  "Error deleting selected documents": "删除所选文档时出错",
  "Error opening the document view": "打开文档视图时出错",
  "Loading Content": "加载内容",
  "This field is not set": "此字段未设置",
  "Table View": "Table View",
  "Tree View": "树视图",
  "JSON View": "JSON 视图",
  "Level up": "升级",
  "Up": "向上",
  "Small breadcrumb example with buttons": "带有按钮的小面包屑示例",
  "Your database stores documents with embedded fields, allowing for hierarchical data organization.": "您的数据库存储带有嵌入字段的文档，从而允许分层数据组织。",
  "This table view presents data at the root level by default.": "默认情况下，此表视图在根级别显示数据。",
  "Using the table navigation, you can explore deeper levels or move back and forth between them.": "使用表导航，您可以探索更深的级别或在它们之间来回移动。",
  "Execute the find query": "执行 find 查询",
  "Find Query": "查找查询",
  "Refresh current view": "刷新当前视图",
  "Import": "进口",
  "Import From JSON…": "从 JSON 导入...",
  "Export Entire Collection…": "导出整个集合...",
  "Export Current Query Results…": "导出当前查询结果...",
  "with Popover": "带 Popover",
  "Your document has unsaved changes. If you continue, these changes will be lost.": "您的文档包含未保存的更改。如果您继续，这些更改将丢失。",
  "Open document for editing": "打开文档进行编辑",
  "Edit": "编辑",
  "Document content is undefined": "文档内容未定义",
  "Procedure not found: {name}": "未找到过程： {name}",
  "Could not find unique name for new file.": "找不到新文件的唯一名称。",
  "Execution timed out": "执行超时",
  "Take Survey": "参加调查",
  "Remind Me Later": "稍后提醒我",
  "Don't Ask Again": "不要再问了",
  "Do you mind taking a quick feedback survey about Azure Databases for VS Code?": "您是否介意参加有关适用于 VS Code 的 Azure 数据库的快速反馈调查？",
  "Internal error: Expected value to be neither null nor undefined": "内部错误：预期值既不为 null 也不为 undefined",
  "Internal error: Expected value to be neither null, undefined, nor empty": "内部错误：预期值既不是 null、undefined 也不是空",
  "Error running process: ": "运行进程时出错：",
  "Starting executable: \"{command}\"": "启动可执行文件：“{command}”",
  "Process exited: \"{command}\"": "进程已退出：“{command}”",
  "Started executable: \"{command}\". Connecting to host…": "启动的可执行文件：“{command}”。正在连接到主机...",
  "Could not find {0}": "找不到 {0}",
  "Failed to get public IP": "无法获取公网 IP",
  "Request Charge": "请求费用",
  "Showing Results": "显示结果",
  "Retrieved document count": "检索到的文档计数",
  "Total number of retrieved documents": "检索到的文档总数",
  "Retrieved document size": "检索到的文档大小",
  "Total size of retrieved documents in bytes": "检索到的文档的总大小（以字节为单位）",
  "Output document count": "输出文档计数",
  "Number of output documents": "输出文档数",
  "Output document size": "输出文档大小",
  "Total size of output documents in bytes": "输出文档的总大小（以字节为单位）",
  "Index hit document count": "索引命中文档计数",
  "Total number of documents matched by the filter": "筛选器匹配的文档总数",
  "Index lookup time": "索引查找时间",
  "Time spent in physical index layer": "在物理索引层逗留的时间",
  "Document load time": "文档加载时间",
  "Time spent in loading documents": "加载文档所花费的时间",
  "Query engine execution time": "查询引擎执行时间",
  "Time spent by the query engine to execute the query expression (excludes other execution times like load documents or write results)": "查询引擎执行查询表达式所花费的时间（不包括其他执行时间，如加载文档或写入结果）",
  "System function execution time": "系统函数执行时间",
  "Total time spent executing system (built-in) functions": "执行系统（内置）功能所花费的总时间",
  "User defined function execution time": "用户定义的函数执行时间",
  "Total time spent executing user-defined functions": "执行用户定义的函数所花费的总时间",
  "Document write time": "文档写入时间",
  "Time spent to write query result set to response buffer": "将查询结果集写入响应缓冲区所花费的时间",
  "Round Trips": "往返",
  "Number of round trips": "往返次数",
  "Activity id": "活动 ID",
  "Index Metrics": "指数指标",
  "Invalid Azure Resource Id": "无效的 Azure 资源 ID",
  "No experiences found": "未找到体验",
  "Select an Azure Database Server": "选择 Azure 数据库服务器",
  "No properties found in the schema at path \"{0}\"": "在路径 “{0}” 的架构中找不到任何属性",
  "Please enter the word \"{expectedConfirmationWord}\" to confirm the operation.": "请输入 “{expectedConfirmationWord}” 字样以确认作。",
  "Pick \"{number}\" to confirm and continue.": "选择 “{number}” 进行确认并继续。",
  "Length must be greater than 1": "Length 必须大于 1",
  "Error: {0}": "错误：{0}",
  "PostgreSQL servers": "PostgreSQL 服务器",
  "New Connection…": "新建连接...",
  "Failed to load persisted Database Accounts. Reattach the accounts manually.": "无法加载持久化的数据库帐户。手动重新附加帐户。",
  "Database Account \"{name}\" is already attached.": "数据库帐户 “{name}” 已附加。",
  "Unexpected defaultExperience \"{experienceName}\".": "意外的 defaultExperience “{experienceName}”。",
  "Unexpected account node \"{name}\".": "意外的帐户节点 “{name}”。",
  "Cannot retrieve Azure subscription information for an attached account.": "无法检索已附加帐户的 Azure 订阅信息。",
  "Failed to parse secrets for key {0}:": "无法解析密钥 {0} 的密钥：",
  "An item with id \"{0}\" already exists for workspaceType \"{1}\".": "workspaceType “{1}” 的 ID 为“{0}”的项目已存在。",
  "Failed to store secrets for key {0}:": "无法存储密钥 {0} 的密钥：",
  "MongoDB Cluster Accounts": "MongoDB 集群账户",
  "CosmosDB Accounts": "CosmosDB 帐户",
  "New Emulator Connection…": "新模拟器连接...",
  "Local Emulators": "本地仿真器",
  "Table Accounts are not supported yet.": "尚不支持 Table Accounts。",
  "Method not implemented.": "方法未实现。",
  "Cosmos DB for MongoDB (RU): Loading details for \"{accountName}\"": "Cosmos DB for MongoDB （RU）：加载“{accountName}”的详细信息",
  "Reusing active connection details for \"{accountName}\".": "重复使用 “{accountName}” 的活动连接详细信息。",
  "Activating connection for \"{accountName}\"": "正在激活 “{accountName}” 的连接",
  "Connection string not found.": "找不到连接字符串。",
  "Failed to connect.": "连接失败。",
  "Graph": "图",
  "Open Graph Explorer": "打开 Graph 浏览器",
  "Triggers": "触发器",
  "Open Trigger": "打开 Trigger",
  "Stored Procedures": "存储过程",
  "Open Stored Procedure": "打开存储过程",
  "Load more…": "加载更多...",
  "Documents": "文件",
  "Open Document": "打开文档",
  "⚠ TLS/SSL Disabled": "⚠ TLS/SSL 已禁用",
  "⚠️ **Security:** TLS/SSL Disabled": "⚠️ **安全性：** TLS/SSL 已禁用",
  "✅ **Security:** TLS/SSL Enabled": "✅ **安全性：** 启用 TLS/SSL",
  "Unable to reach emulator. Please ensure it is started and connected to the port specified by the 'cosmosDB.emulator.port' setting, then try again.": "无法访问仿真器。请确保它已启动并连接到“cosmosDB.emulator.port”设置指定的端口，然后重试。",
  "The Cosmos DB emulator is using a self-signed certificate. To connect to the emulator, you must import the emulator's TLS/SSL certificate.": "Cosmos DB 模拟器正在使用自签名证书。要连接到仿真器，必须导入仿真器的 TLS/SSL 证书。",
  "Failed to connect to Cosmos DB account": "无法连接到 Cosmos DB 帐户",
  "Local auth is disabled": "本地身份验证已禁用",
  "You do not have the required permissions to list auth keys for {account}.": "您没有列出 {account} 的身份验证密钥所需的权限。",
  "Falling back to using Entra ID.": "回退到使用 Entra ID。",
  "You can change the default authentication in the settings.": "您可以在设置中更改默认身份验证。",
  "Open Settings": "打开设置",
  "This attached account does not have permissions to create a database.": "此附加帐户没有创建数据库的权限。",
  "Database Name": "数据库名称",
  "Enter the name of the database": "输入数据库的名称",
  "Deleting server \"{name}\"…": "正在删除服务器 “{name}”...",
  "Successfully deleted server \"{name}\".": "已成功删除服务器 “{name}”。",
  "Name cannot be empty.": "Name 不能为空。",
  "Database \"{name}\" already exists.": "数据库 “{name}” 已存在。",
  "Connected": "连接",
  "Configure firewall to connect to \"{nodeName}\"…": "配置防火墙以连接到 “{nodeName}”...",
  "Could not connect to \"{name}\": {error}": "无法连接到“{name}”：{error}",
  "Enter server credentials to connect to \"{name}\"…": "输入服务器凭证以连接到 “{name}”...",
  "The IP address '{0}' already exists in the firewall rules.": "防火墙规则中已存在 IP 地址“{0}”。",
  "Your IP address is already in the firewall rules.": "您的 IP 地址已在防火墙规则中。",
  "Some network environments may not report the actual public-facing IP address needed to access your server. Contact your network administrator to add the actual IP address to the firewall rules.": "某些网络环境可能不会报告访问您的服务器所需的面向公众的实际 IP 地址。请与您的网络管理员联系，将实际的 IP 地址添加到防火墙规则中。",
  "Must enter credentials to connect to server.": "必须输入凭据才能连接到服务器。",
  "Initializing…": "初始 化。。。",
  "Connected to \"{database}\"": "已连接到 “{database}”",
  "Connect to a database": "连接到数据库",
  "Execute Query": "执行查询",
  "Open a PostgreSQL query before executing.": "在执行之前打开 PostgreSQL 查询。",
  "Successfully executed \"{command}\" query.": "已成功执行 “{command}” 查询。",
  "Enter username for server \"{0}\"": "输入服务器 “{0}” 的用户名",
  "Username cannot be empty.": "用户名不能为空。",
  "Enter password for server \"{0}\"": "输入服务器 “{0}” 的密码",
  "Password cannot be empty.": "密码不能为空。",
  "Setting up credentials for server \"{0}\"…": "正在为服务器 “{0}” 设置凭据...",
  "Successfully added credentials to server \"{0}\".": "已成功将凭据添加到服务器“{0}”。",
  "Are you sure you want to delete table \"{0}\"?": "是否确实要删除表 “{0}”？",
  "Successfully deleted table \"{0}\".": "已成功删除表 “{0}”。",
  "Are you sure you want to delete stored procedure \"{0}\"?": "是否确实要删除存储过程 “{0}”？",
  "Successfully deleted stored procedure \"{0}\".": "已成功删除存储过程 “{0}”。",
  "Are you sure you want to delete function \"{0}\"?": "您确定要删除函数 “{0}” 吗？",
  "Successfully deleted function \"{0}\".": "已成功删除函数 “{0}”。",
  "Are you sure you want to delete database \"{0}\"?": "是否确实要删除数据库 “{0}” ？",
  "Successfully deleted database \"{0}\".": "已成功删除数据库 “{0}”。",
  "Successfully created database \"{0}\".": "已成功创建数据库 “{0}”。",
  "The connection string has been copied to the clipboard": "连接字符串已复制到剪贴板",
  "A firewall rule for your IP {0} will be added to server \"{1}\". Would you like to continue?": "您的 IP {0}的防火墙规则将添加到服务器 “{1}” 中。是否要继续？",
  "Adding firewall rule for IP \"{0}\" to server \"{1}\"…": "将 IP 的防火墙规则 “{0}” 添加到服务器 “{1}”...",
  "Successfully added firewall rule for IP \"{0}\" to server \"{1}\".": "已成功将 IP {0} 的防火墙规则添加到服务器 {1}。",
  "The identifier must be between {0} and {1} characters.": "标识符必须介于 {0} 和 {1} 个字符之间。",
  "Identifier must start with a letter or underscore.": "标识符必须以字母或下划线开头。",
  "Identifier can only contain letters, underscores, digits (0-9), and dollar signs ($).": "标识符只能包含字母、下划线、数字 （0-9） 和美元符号 （$）。",
  "Identifier cannot be reserved word \"{0}\".": "标识符不能为保留字 “{0}”。",
  "Create PostgreSQL Stored Procedure Query": "创建 PostgreSQL 存储过程查询",
  "Provide stored procedure name": "提供存储过程名称",
  "Create PostgreSQL Function Query": "创建 PostgreSQL 函数查询",
  "$(pencil) Enter custom return type…": "$（pencil） 输入自定义返回类型...",
  "Select return type": "选择退货类型",
  "Provide function name": "提供函数名称",
  "Provide custom return type": "提供自定义返回类型",
  "Service not implemented.": "服务未实现。",
  "Container {0} not found": "找不到容器{0}",
  "Select": "选择",
  "Select query": "选择查询",
  "No connection": "无连接",
  "No session found for executionId: {executionId}": "未找到 executionId： {executionId} 的会话",
  "Impossible to open a document without an id": "没有 ID 就无法打开文档",
  "Invalid mode: {0}": "无效模式：{0}",
  "New Document": "新建文档",
  "Item is not a valid Cosmos DB item definition": "项不是有效的 Cosmos DB 项定义",
  "Failed to create document": "无法创建文档",
  "Unknown command: {commandName}": "未知命令：{commandName}",
  "[WebviewTransport] Error occurred calling callback": "[Webview传输]调用 callback 时出错",
  "[WebviewTransport] Error occurred handling received message": "[Webview传输]处理收到的消息时出错",
  "[VSCodeTransport] Error occurred calling callback": "[VSCodeTransport]调用 callback 时出错",
  "[VSCodeTransport] Error occurred handling received message": "[VSCodeTransport]处理收到的消息时出错",
  "Request timed out": "请求超时",
  "Channel disposed": "通道已处置",
  "Error occurred handling received message: {errorMessage}": "处理收到的消息 {errorMessage} 时出错",
  "MongoDB Clusters: activated.": "MongoDB 集群：已激活。",
  "No session found for id {sessionId}": "未找到 ID {sessionId} 的会话",
  "No credentials found for id {credentialId}": "未找到 ID {credentialId} 的凭据",
  "Unable to connect to local Mongo DB emulator. Make sure it is started correctly. See {link} for tips.": "无法连接到本地 Mongo DB 仿真器。确保它已正确启动。有关提示，请参阅 {link}。",
  "The local Mongo DB emulator is using a self-signed certificate. To connect to the emulator, you must import the emulator's TLS/SSL certificate. See {link} for tips.": "本地 Mongo DB 仿真器正在使用自签名证书。要连接到仿真器，必须导入仿真器的 TLS/SSL 证书。有关提示，请参阅 {link}。",
  "Invalid document ID: {0}": "文档 ID 无效： {0}",
  "Please provide the username for \"{resource}\":": "请提供 “{resource}” 的用户名：",
  "Username for {resource}": "{resource} 的用户名",
  "Authenticate to connect with your MongoDB cluster": "进行身份验证以连接您的 MongoDB 集群",
  "You need to provide the password for \"{username}\" in order to continue. Your password will not be stored.": "您需要提供 “{username}” 的密码才能继续。您的密码将不会被存储。",
  "Password for {username_at_resource}": "{username_at_resource} 的密码",
  "Error parsing filter query": "解析筛选条件查询时出错",
  "MongoDB Clusters: Attempting to authenticate with \"{cluster}\"…": "MongoDB 集群：尝试使用 “{cluster}” 进行身份验证...",
  "MongoDB Clusters: Connecting to the cluster as \"{username}\"…": "MongoDB 集群：以 “{username}” 身份连接到集群...",
  "Error: {error}": "错误：{error}",
  "Failed to connect to \"{cluster}\"": "无法连接到 “{cluster}”",
  "Revisit connection details and try again.": "重新访问连接详细信息，然后重试。",
  "MongoDB Clusters: Connected to \"{cluster}\" as \"{username}\".": "MongoDB 集群：以 “{username}” 身份连接到 “{cluster}”。",
  "MongoDB Clusters: Loading cluster details for \"{cluster}\"": "MongoDB 集群：加载 “{cluster}” 的集群详细信息",
  "MongoDB Clusters: Reusing active connection for \"{cluster}\".": "MongoDB 集群：为 “{cluster}” 重用活动连接。",
  "Failed to authenticate (click to retry)": "身份验证失败（单击可重试）",
  "Create database…": "创建数据库...",
  "Indexes": "指标",
  "Create collection…": "创建集合...",
  "MongoDB Accounts": "MongoDB 帐户",
  "MongoDB Clusters: Attempting to authenticate with {cluster}": "MongoDB 集群：尝试使用 {cluster} 进行身份验证",
  "failed.": "失败。",
  "MongoDB Clusters: Connected to \"{cluster}\" as \"{username}\"": "MongoDB 集群：以 “{username}” 连接到 “{cluster}”",
  "Invalid collection node": "无效的收集节点",
  "No collection selected.": "未选择任何集合。",
  "MongoDB Clusters: Exporting data to: {filePath}": "MongoDB 集群：将数据导出到：{filePath}",
  "MongoDB Clusters: Exported document count: {documentCount}": "MongoDB 集群：导出的文档计数：{documentCount}",
  "Exporting…": "出口。。。",
  "Exporting documents": "导出文档",
  "Failed to export documents. Please see the output for details.": "导出文档失败。有关详细信息，请参阅输出。",
  "MongoDB Clusters: Error exporting documents: {error}": "MongoDB 集群：导出文档时出错：{error}",
  "The export operation was canceled.": "导出作已取消。",
  "{documentCount} documents exported…": "已导出 {documentCount} 个文档...",
  "Exported document count: {documentCount}": "导出的文档计数： {documentCount}",
  "Error exporting documents: {error}": "导出文档时出错： {error}",
  "Where to save the exported documents?": "将导出的文档保存在哪里？",
  "Timed out trying to execute the Mongo script. To use a longer timeout, modify the VS Code 'mongo.shell.timeout' setting.": "尝试执行 Mongo 脚本时超时。要使用更长的超时，请修改 VS Code 'mongo.shell.timeout' 设置。",
  "Type \"it\" for more": "键入 “it” 以获得更多",
  "Mongo Shell connected.": "Mongo Shell 已连接。",
  "Mongo Shell Error: {error}": "Mongo Shell 错误：{error}",
  "The process exited prematurely.": "进程提前退出。",
  "Browse to {mongoExecutableFileName}": "浏览到 {mongoExecutableFileName}",
  "Open installation page": "打开安装页面",
  "This functionality requires the Mongo DB shell, but we could not find it in the path or using the mongo.shell.path setting.": "此功能需要 Mongo DB shell，但我们在路径中或使用 mongo.shell.path 设置都找不到它。",
  "Select {mongoExecutableFileName}": "选择 {mongoExecutableFileName}",
  "Use anyway": "无论如何都使用",
  "Try again": "再试一次",
  "Expected a file name \"{0}\", but the selected filename is \"{1}\"": "文件名应为“{0}”，但所选文件名为“{1}”",
  "The output window may contain additional information.": "输出窗口可能包含其他信息。",
  "Please connect to a MongoDB database before running a Scrapbook command.": "请在运行 Scrapbook 命令之前连接到 MongoDB 数据库。",
  "No commands found in this document.": "本文档中未找到任何命令。",
  "Not connected to any MongoDB database.": "未连接到任何 MongoDB 数据库。",
  "Unable to parse syntax near line {line}, col {column}: {message}": "无法解析 {line}， col {column}： {message} 附近的语法",
  "No result returned from the MongoDB shell.": "MongoDB shell 未返回任何结果。",
  "Unrecognized node type encountered. We could not parse {text}": "遇到无法识别的节点类型。我们无法解析 {text}",
  "Unrecognized token. Token text: {text}": "无法识别的令牌。令牌文本：{text}",
  "Expecting parentheses or quotes at \"{text}\"": "期望 “{text}” 处有括号或引号",
  "Too many arguments. Expecting 0 or 1 argument(s) to {constructorCall}": "太多的争论。期望 {constructorCall} 有 0 个或 1 个参数",
  "Unrecognized node type encountered. Could not parse {constructorCall} as part of {functionCall}": "遇到无法识别的节点类型。无法将 {constructorCall} 解析为 {functionCall} 的一部分",
  "Mongo Language Server": "Mongo 语言服务器",
  "Unable to connect to local Mongo DB instance. Make sure it is started correctly. See {link} for tips.": "无法连接到本地 Mongo 数据库实例。确保它已正确启动。有关提示，请参阅 {link}。",
  "Connected to \"{name}\"": "连接到 “{name}”",
  "⏳ Running All…": "⏳ 全部运行...",
  "⏩ Run All": "⏩ 全部运行",
  "⏳ Running Command…": "⏳ 正在运行命令...",
  "▶️ Run Command": "▶️ Run Command （运行命令）",
  "You must open a *.mongo file to run commands.": "您必须打开 *.mongo 文件才能运行命令。",
  "Executing Mongo command in shell…": "正在 shell 中执行 Mongo 命令...",
  "Executing all Mongo commands in shell…": "正在 shell 中执行所有 Mongo 命令...",
  "You can connect to a different Mongo Cluster by:": "您可以通过以下方式连接到不同的 Mongo 集群：",
  "1. Locating the one you'd like from the resource view,": "1. 从资源视图中找到所需的 ID，",
  "2. Selecting a database or a collection,": "1. 选择数据库或集合，",
  "3. Right-clicking and then choosing the \"Mongo Scrapbook\" submenu,": "1. 右键单击，然后选择 “Mongo Scrapbook” 子菜单，",
  "4. Selecting the \"Connect to this database\" command.": "1. 选择 “Connect to this database” 命令。",
  "Not connected": "未连接",
  "Connected to {database_container}": "连接到 {database_container}",
  "Execute": "执行",
  "Execute with Query Metrics": "使用查询指标执行",
  "Get Query Plan": "获取查询计划",
  "No credential available to create CosmosClient.": "没有可用于创建 CosmosClient 的凭据。",
  "Invalid Document DB connection string.": "文档 DB 连接字符串无效。",
  "Item must be an object.": "Item 必须是一个对象。",
  "Unknown error": "未知错误",
  "Partition key is incomplete.": "分区键不完整。",
  "Partition key {path} is invalid.": "分区键 {path} 无效。",
  "Id must be a string.": "Id 必须为字符串。",
  "Id contains illegal chars (/, \\, ?, #).": "ID 包含非法字符 （/， \\， ？， #） 。",
  "Id ends with a space.": "Id 以空格结尾。",
  "You do not have the required permissions to access [{accountName}] with your principal Id [{principalId}].": "您没有访问具有主体 ID [{principalId}] 的 [{accountName}] 所需的权限。",
  "Please contact the account owner to get the required permissions.": "请联系账户所有者以获取所需的权限。",
  "You need the 'Data Contributor' RBAC role permission to enable all Azure Databases Extension features for the selected account.": "需要“数据参与者”RBAC 角色权限才能为所选帐户启用所有 Azure 数据库扩展功能。",
  "Account Name: {name}": "帐户名称： {name}",
  "Subscription: {id}": "订阅：{id}",
  "Extend RBAC permissions": "扩展 RBAC 权限",
  "No required RBAC permissions": "不需要 RBAC 权限",
  "Cannot add more results after fetching all": "提取所有结果后无法添加更多结果",
  "Results for page {pageNumber} already exists": "页面 {pageNumber} 的结果已存在",
  "Session is disposed": "会话已释放",
  "Session is already running": "会话已在运行",
  "Session is not running! Please run the session first": "会话未运行！请先运行会话",
  "Cannot fetch next page if all records have been fetched before": "如果之前已获取所有记录，则无法获取下一页",
  "Cannot fetch next page if current page is the last page": "如果当前页是最后一页，则无法获取下一页",
  "Cannot fetch previous page if all records have been fetched before": "如果之前已获取所有记录，则无法获取上一页",
  "Cannot fetch previous page if current page is the first page": "如果当前页面是第一页，则无法获取上一页",
  "Query failed with status code {0}": "查询失败，状态代码{0}",
  "Query failed": "查询失败",
  "Query timed out": "查询超时",
  "Query was aborted": "查询已中止",
  "Go to output": "转到输出",
  "Item id or _rid is required": "项目 ID 或 _rid 为必填项",
  "Item id is required": "商品 ID 为必填项",
  "Select the trigger type": "选择触发器类型",
  "Select the trigger operation": "选择触发器作",
  "The item content is not a valid JSON object": "项目内容不是有效的 JSON 对象",
  "The \"id\" field is required to update a item": "更新项时需要 “id” 字段",
  "The \"_etag\" field is required to update a document": "更新文档时需要 “_etag” 字段",
  "Failed to update the item": "无法更新项目",
  "Open a NoSQL query before executing.": "在执行之前打开 NoSQL 查询。",
  "Unable to get query plan due to missing node data. Please connect to a Cosmos DB container node.": "由于缺少节点数据，无法获取查询计划。请连接到 Cosmos DB 容器节点。",
  "Unable to execute query due to missing node data. Please connect to a Cosmos DB container node.": "由于缺少节点数据，无法执行查询。请连接到 Cosmos DB 容器节点。",
  "query results for {0}": "查询 {0} 的结果",
  "There are no Attached Accounts.": "没有附加帐户。",
  "Delete \"{connectionName}\"?": "删除 “{connectionName}”？",
  "The selected connection has been removed from your workspace.": "所选连接已从您的工作区中删除。",
  "Cosmos DB Graph extension has been retired.": "Cosmos DB Graph 扩展已停用。",
  "Alternative Tools": "替代工具",
  "Azure Cosmos DB (NoSQL)": "Azure Cosmos DB （NoSQL）",
  "I want to connect to the Azure Cosmos DB (NoSQL) Emulator.": "我想要连接到 Azure Cosmos DB （NoSQL） 模拟器。",
  "Azure Cosmos DB for MongoDB (RU)": "Azure Cosmos DB for MongoDB （RU）",
  "I want to connect to the Azure Cosmos DB Emulator for MongoDB (RU).": "我想要连接到适用于 MongoDB （RU） 的 Azure Cosmos DB 模拟器。",
  "Connection String": "连接字符串",
  "I want to connect using a connection string.": "我想要使用连接字符串进行连接。",
  "Learn more about the Azure Cosmos DB (NoSQL) Emulator.": "详细了解 Azure Cosmos DB （NoSQL） 模拟器。",
  "Learn more about the Azure Cosmos DB Emulator for MongoDB.": "详细了解适用于 MongoDB 的 Azure Cosmos DB 模拟器。",
  "Select the Azure Cosmos DB Emulator Type…": "选择 Azure Cosmos DB 模拟器类型...",
  "Select the MongoDB Emulator Type…": "选择 MongoDB Emulator type...",
  "Enter the port number of the Emulator": "输入 Emulator 的端口号",
  "The default port: 10255": "默认端口：10255",
  "The default port: 8081": "默认端口：8081",
  "Enter the port number for the Azure Cosmos DB Emulator": "输入 Azure Cosmos DB 模拟器的端口号",
  "Port number is required": "端口号为必填项",
  "Port number must be a number": "端口号必须为数字",
  "Port number must be between 1 and 65535": "端口号必须介于 1 和 65535 之间",
  "The Azure Cosmos DB emulator for MongoDB is only supported on Windows, Linux and MacOS (Intel).": "适用于 MongoDB 的 Azure Cosmos DB 模拟器仅在 Windows、Linux 和 MacOS （Intel） 上受支持。",
  "The Azure Cosmos DB emulator is only supported on Windows, Linux and MacOS (Intel).": "Azure Cosmos DB 模拟器仅在 Windows、Linux 和 MacOS （Intel） 上受支持。",
  "New Emulator Connection": "新建仿真器连接",
  "Internal error: connectionString, port, and api must be defined.": "内部错误：必须定义 connectionString、port 和 api。",
  "Internal error: connectionString must be defined.": "内部错误：必须定义 connectionString。",
  "Internal error: mode must be defined.": "Internal error： mode 必须定义。",
  "Creating \"{nodeName}\"…": "正在创建 “{nodeName}”...",
  "Enter the connection string of your Emulator": "输入 Emulator 的连接字符串",
  "Connection string must be of the form \"AccountEndpoint=…;AccountKey=…\"": "连接字符串必须采用 “AccountEndpoint=...;AccountKey=...\"",
  "Enable TLS/SSL (Default)": "启用 TLS/SSL （默认）",
  "Enforce TLS/SSL checks for a secure connection to the MongoDB Emulator.": "强制执行 TLS/SSL 检查，以确保与 MongoDB 模拟器的安全连接。",
  "Disable TLS/SSL (Not recommended)": "禁用 TLS/SSL（不推荐）",
  "Disable TLS/SSL checks when connecting to the MongoDB Emulator.": "连接到 MongoDB 模拟器时禁用 TLS/SSL 检查。",
  "Learn more about enabling TLS/SSL for the MongoDB Emulator.": "了解有关为 MongoDB 模拟器启用 TLS/SSL 的更多信息。",
  "Configure TLS/SSL Security": "配置 TLS/SSL 安全性",
  "Starts with mongodb:// or mongodb+srv://": "以 mongodb:// 或 mongodb+srv：// 开头",
  "Invalid Connection String: {error}": "无效的连接字符串： {error}",
  "\"mongodb://\" or \"mongodb+srv://\" must be the prefix of the connection string.": "“mongodb://”或“mongodb+srv：//”必须是连接字符串的前缀。",
  "Enter the username for {experience}": "输入 {experience} 的用户名",
  "Enter the password for {experience}": "输入 {experience} 的密码",
  "\"postgres://username:password@host\" or \"postgres://username:password@host/database\"": "“postgres://username:password@host”或“postgres://username:password@host/database”",
  "Enter the connection string for your database account": "输入数据库帐户的连接字符串",
  "Connection string must start with \"postgres://\"": "连接字符串必须以“postgres://”开头",
  "Connection string is required.": "Connection string 是必需的。",
  "New Connection": "新建连接",
  "New connection has been added to your workspace.": "新连接已添加到您的工作区。",
  "Enter the connection string of your MongoDB cluster.": "输入 MongoDB 集群的连接字符串。",
  "No database or collection selected.": "未选择数据库或集合。",
  "Working…": "加工。。。",
  "Failed to extract the connection string from the selected node.": "无法从所选节点中提取连接字符串。",
  "Ignoring the following files that do not match the \"*.json\" file name pattern:": "忽略以下与 “*.json” 文件名模式不匹配的文件：",
  "Importing…": "进口。。。",
  "Importing documents…": "正在导入文档...",
  "Loading documents…": "正在加载文档...",
  "Loading document {num} of {countUri}": "正在加载 {countUri} 的文档 {num}",
  "Errors found in document {path}. Please fix these.": "在文档 {path} 中发现错误。请修复这些问题。",
  "Importing document {num} of {countDocuments}": "正在导入文档 {num} / {countDocuments}",
  "The insertion of document {number} failed with error: {error}": "文档 {number} 插入失败，出现错误 {error}",
  "Finished importing": "已完成导入",
  "Import has accomplished with errors.": "导入已完成，但出现错误。",
  "Import successful.": "导入成功。",
  "Inserted {0} document(s). See output for more details.": "已插入 {0} 个文档。有关更多详细信息，请参阅 output。",
  "Document must be an object.": "Document 必须是一个对象。",
  "Document must be an object. Skipping…": "Document 必须是一个对象。跳。。。",
  "The insertion failed with status code {0}": "插入失败，状态代码为 {0}",
  "The insertion failed. The operation was not acknowledged by the database.": "插入失败。数据库未确认该作。",
  "Partition Key": "分区键",
  "Parameters": "参数",
  "empty or array of values e.g. [1, {key: value}]": "空值或值数组，例如 [1， {key： value}]",
  "Unable to parse execution result": "无法解析执行结果",
  "Delete \"{nodeName}\"?": "删除 “{nodeName}”？",
  "Delete trigger \"{triggerId}\" and its contents?": "删除触发器 “{triggerId}” 及其内容？",
  "The trigger {triggerId} has been deleted.": "触发器 {triggerId} 已删除。",
  "Delete stored procedure \"{procedureId}\" and its contents?": "删除存储过程 “{procedureId}” 及其内容？",
  "The stored procedure {procedureId} has been deleted.": "已删除存储过程 {procedureId}。",
  "Delete item?": "删除项目？",
  "Delete item and its contents?": "删除项目及其内容？",
  "The item {id} has been deleted.": "项目 {id} 已被删除。",
  "Deleting account \"{accountName}\"…": "正在删除帐户 “{accountName}”...",
  "Successfully deleted account \"{accountName}\".": "已成功删除帐户 “{accountName}”。",
  "Subscription is required to delete an account.": "需要订阅才能删除帐户。",
  "Delete Postgres Server \"{0}\"": "删除 Postgres 服务器 “{0}”",
  "Delete Database Account \"{0}\"": "删除数据库帐户 “{0}”",
  "Are you sure you want to delete server \"{0}\" and its contents?": "是否确实要删除服务器 “{0}” 及其内容？",
  "Are you sure you want to delete account \"{0}\" and its contents?": "您确定要删除帐户“{0}”及其内容吗？",
  "Unexpected node type": "意外的节点类型",
  "Delete database \"{databaseId}\" and its contents?": "删除数据库 “{databaseId}” 及其内容？",
  "The \"{databaseId}\" database has been deleted.": "已删除 “{databaseId}” 数据库。",
  "Delete collection \"{containerId}\" and its contents?": "删除集合 “{containerId}” 及其内容？",
  "Delete graph \"{containerId}\" and its contents?": "删除图形 “{containerId}” 及其内容？",
  "Delete container \"{containerId}\" and its contents?": "删除容器 “{containerId}” 及其内容？",
  "The collection \"{containerId}\" has been deleted.": "集合 “{containerId}” 已被删除。",
  "The graph \"{containerId}\" has been deleted.": "图形 “{containerId}” 已被删除。",
  "The container \"{containerId}\" has been deleted.": "容器 “{containerId}” 已被删除。",
  "Enter a trigger name for {container}": "输入 {container} 的触发器名称",
  "Trigger name cannot contain the characters '\\', '/', '#', '?', '&'": "触发器名称不能包含字符 '\\'， '/'， '#'， '？'， '&'",
  "Trigger name cannot be longer than 255 characters": "触发器名称不能超过 255 个字符",
  "Trigger name is required.": "触发器名称是必需的。",
  "The trigger \"{name}\" already exists in the container \"{containerId}\".": "触发器 “{name}” 已存在于容器 “{containerId}” 中。",
  "Failed to validate trigger name: {error}": "无法验证触发器名称： {error}",
  "Create trigger": "创建触发器",
  "Enter a stored procedure name for {containerId}": "输入 {containerId} 的存储过程名称",
  "Stored procedure name cannot contain the characters '\\', '/', '#', '?', '&'": "存储过程名称不能包含字符 '\\'， '/'， '#'， '？'， '&'",
  "Stored procedure name cannot be longer than 255 characters": "存储过程名称不能超过 255 个字符",
  "Stored procedure name is required.": "存储过程名称是必需的。",
  "The stored procedure \"{name}\" already exists in the container \"{containerId}\".": "容器 “{containerId}” 中已存在存储过程 “{name}”。",
  "Failed to validate stored procedure name: {error}": "无法验证存储过程名称： {error}",
  "Create stored procedure": "创建存储过程",
  "Enter a database name.": "输入数据库名称。",
  "Database name cannot contain any of the following characters: \"{0}{1}\"": "数据库名称不能包含以下任何字符：“{0}{1}”",
  "Database name cannot be longer than 64 characters.": "数据库名称不能超过 64 个字符。",
  "Database name is required.": "数据库名称是必需的。",
  "The database \"{0}\" already exists in the MongoDB Cluster \"{1}\".": "数据库 “{0}” 已存在于 MongoDB 集群 “{1}” 中。",
  "Do not rely on case to distinguish between databases. For example, you cannot use two databases with names like, salesData and SalesData.": "不要依赖大小写来区分数据库。例如，您不能使用名称类似于 salesData 和 SalesData 的两个数据库。",
  "Enter a database name": "输入数据库名称",
  "Database name cannot contain the characters '\\', '/', '#', '?', '='": "数据库名称不能包含字符 '\\'， '/'， '#'， '？'， '='",
  "Database name cannot be longer than 255 characters": "数据库名称不能超过 255 个字符",
  "The database \"{name}\" already exists in the account.": "帐户中已存在数据库 “{name}”。",
  "Failed to validate database name: {error}": "无法验证数据库名称： {error}",
  "Create database": "创建数据库",
  "The \"{name}\" database has been created.": "已创建 “{name}” 数据库。",
  "You are not signed in to the MongoDB Cluster. Please sign in (by expanding the node \"{0}\") and try again.": "您尚未登录到 MongoDB 集群。请登录（通过展开节点 “{0}”） 并重试。",
  "Enter a collection name.": "输入集合名称。",
  "Collection names should begin with an underscore or a letter character.": "集合名称应以下划线或字母字符开头。",
  "Collection name cannot contain the $.": "集合名称不能包含 $。",
  "Collection name cannot contain the null character.": "集合名称不能包含 null 字符。",
  "Collection name cannot begin with the system. prefix (Reserved for internal use).": "集合名称不能以 system 开头。prefix （保留供内部使用）。",
  "Collection name cannot contain .system.": "集合名称不能包含 .system。",
  "Collection name is required.": "Collection name 是必需的。",
  "The collection \"{0}\" already exists in the database \"{1}\".": "集合 “{0}” 已存在于数据库 “{1}” 中。",
  "Initial throughput capacity, between {0} and {1} inclusive in increments of {2}. Enter 0 if the account doesn't support throughput.": "初始吞吐能力，介于 {0} 和 {1} 之间，以 {2} 为增量。如果账户不支持吞吐量，请输入 0。",
  "Value must be between {0} and {1} in increments of {2}": "值必须介于 {0} 和 {1} 之间，增量为 {2}",
  "Input must be a number": "输入必须为数字",
  "first partition key e.g., /TenantId": "第一个分区键，例如 /TenantId",
  "second partition key e.g., /UserId": "第二个分区键，例如 /UserId",
  "third partition key e.g., /address/zipCode": "第三个分区键，例如 /address/zipCode",
  "partition key": "分区键",
  "Enter the partition key for the container {0}": "输入容器的分区键{0}",
  "(leave blank to skip)": "（留空可跳过）",
  "Partition key cannot contain the wildcard characters": "分区键不能包含通配符",
  "Partition key can only start with a forward slash (/)": "分区键只能以正斜杠 （/） 开头",
  "Partition key cannot be longer than 255 characters": "分区键不能超过 255 个字符",
  "Partition key is required.": "分区键是必需的。",
  "Partition key must be unique.": "分区键必须是唯一的。",
  "Enter a container name for {databaseId}": "输入 {databaseId} 的容器名称",
  "Enter a graph name for {databaseId}": "输入 {databaseId} 的图形名称",
  "Container name cannot contain the characters '\\', '/', '#', '?'": "容器名称不能包含字符 '\\'， '/'， '#'， '？'",
  "Container name cannot be longer than 255 characters": "容器名称不能超过 255 个字符",
  "Container name is required.": "容器名称是必需的。",
  "The container \"{name}\" already exists in the database \"{databaseId}\".": "容器 “{name}” 已存在于数据库 “{databaseId}” 中。",
  "Failed to validate container name: {error}": "无法验证容器名称： {error}",
  "Create container": "创建容器",
  "Create graph": "创建图表",
  "The \"{newContainerName}\" container has been created.": "已创建 “{newContainerName}” 容器。",
  "Create collection": "创建集合",
  "The \"{newCollectionName}\" collection has been created.": "“{newCollectionName}” 集合已创建。",
  "Failed to extract the connection string from the selected account.": "无法从所选账户中提取连接字符串。",
  "Unsupported api type \"{apiType}\".": "不支持的 API 类型 “{apiType}”。",
  "Unsupported resource type \"{0}\".": "不支持的资源类型 “{0}”。",
  "Invalid item \"{itemName}\".": "无效的项目 “{itemName}”。",
  "Unsupported connection string.": "不支持的连接字符串。",
  "//": "请不要删除！以下字符串来自 Azure 工具存储库。包：@microsoft/vscode-azext-azureauth、@microsoft/vscode-azext-azureutils、@microsoft/vscode-azext-utils",
  "IMPORTANT: Please be sure to remove any private information before submitting.": "重要提示：请务必在提交前删除任何私人信息。",
  "Does this occur consistently? <!-- TODO: Type Yes or No -->": "这种情况是否始终发生？<!-- TODO：键入 Yes 或 No -->",
  "TODO: Share the steps needed to reliably reproduce the problem. Please include actual and expected results.": "TODO：分享可靠地重现问题所需的步骤。请包括实际和预期结果。",
  "The issue text was copied to the clipboard.  Please paste it into this window.": "问题文本已复制到剪贴板。 请将其粘贴到此窗口中。",
  "$(keyboard) Manually enter error": "$（keyboard） 手动输入错误",
  "Select the error you would like to report": "选择要报告的错误",
  "Unknown Error": "未知错误",
  "Failed with code \"{0}\".": "失败，代码为 “{0}”。",
  "\"registerUIExtensionVariables\" must be called before using the vscode-azureextensionui package.": "在使用 vscode-azureextensionUI 包之前，必须调用“registerUIExtensionVariables”。",
  "Your VS Code window must be reloaded to perform this action.": "必须重新加载 VS Code 窗口才能执行此作。",
  "Reload Window": "Reload 窗口",
  "Operation cancelled.": "作已取消。",
  "Go back.": "回去。",
  "\"{0}\" is not implemented on \"{1}\".": "“{0}” 未在 “{1}” 上实现。",
  "No matching resources found.": "未找到匹配的资源。",
  "Yes": "是的",
  "No": "不",
  "Delete": "删除",
  "Don't warn again": "不再发出警告",
  "Skip for now": "暂时跳过",
  "Upload": "上传",
  "Always upload": "始终上传",
  "Don't upload": "不上传",
  "Report an issue": "报告问题",
  "Invalid semver \"{0}\".": "无效的 semver “{0}”。",
  "API version \"{0}\" for extension id \"{1}\" is no longer supported. Minimum version is \"{2}\".": "不再支持扩展 ID “{1}” 的 API 版本“{0}”。最低版本为 “{2}”。",
  "Extension dependency with id \"{0}\" must be updated.": "必须更新 ID 为“{0}”的扩展依赖项。",
  "An error has occurred. Check output window for more details.": "发生错误。检查输出窗口了解更多详情。",
  "This operation is not supported.": "不支持此作。",
  "Please confirm by re-entering the previous value.": "请重新输入之前的值进行确认。",
  "The entered value does not match the original.": "输入的值与原始值不匹配。",
  "Loading...": "装载。。。",
  "Specified character lengths should be 1 character or greater.": "指定的字符长度应为 1 个字符或更大。",
  "The minimum specified character length should not exceed the maximum specified character length.": "指定的最小字符长度不应超过指定的最大字符长度。",
  "A value is required to proceed.": "需要一个值才能继续。",
  "The value must be {0} characters or greater.": "该值必须为 {0} 个字符或更大。",
  "The value must be {0} characters or less.": "该值必须为 {0} 个字符或更少。",
  "The value must be {0} characters long.": "该值的长度必须为 {0} 个字符。",
  "The value must be between {0} and {1} characters long.": "该值的长度必须介于 {0} 到 {1} 个字符之间。",
  "Execution timed out.": "执行超时。",
  "Select a workspace folder": "选择工作区文件夹",
  "Back": "返回",
  " (Press 'Space' to select and 'Enter' to confirm)": "（按“空格”选择，按“Enter”确认）",
  "(recently used)": "（最近使用）",
  "Load More...": "加载更多...",
  "Loading resources...": "正在加载资源...",
  "No Azure subscription found for this tree item.": "未找到此树项的 Azure 订阅。",
  "Deleting...": "删除。。。",
  "An element with the following id already exists: {id}": "具有以下 id 的元素已存在：{id}",
  "Creating {0}...": "正在创建{0}...",
  "Select {0}": "选择 {0}",
  "Loading \"{0}\"...": "正在加载 “{0}”...",
  "Some items could not be displayed": "某些项目无法显示",
  "Failed to find commandId on generic tree item.": "未能在通用树项上找到 commandId。",
  "Create new {0}...": "创建新的{0}...",
  "Advanced": "高深",
  "Invalid": "无效",
  "Select subscription": "选择订阅",
  "No subscriptions found": "未找到订阅",
  "Select resource": "选择资源",
  "$(plus) Create new {0}...": "$（plus） 创建新{0}...",
  "$(add) Create...": "$（add） 创建...",
  "Click to view resource": "点击查看资源",
  "Azure Activity": "Azure 活动",
  "Validate service connector": "验证服务连接器",
  "Service Connector": "服务连接器",
  "\"registerServiceConnectorExtensionVariables\" must be called before using the vscode-azext-serviceconnector package.": "在使用 vscode-azext-serviceconnector 包之前，必须调用“registerServiceConnectorExtensionVariables”。",
  "Select a service connector": "选择服务连接器",
  "Are you sure you want to delete this service connector? This action will delete the service connection but not the service.": "是否确实要删除此 Service Connector？此作将删除服务连接，但不会删除服务。",
  "Delete service connector": "删除服务连接器",
  "Select Target Service Type": "选择目标服务类型",
  "Blob": "斑点",
  "Queue": "队列",
  "File": "文件",
  "MongoDB": "MongoDB 数据库",
  "Cassandra": "卡珊德拉",
  "Apache Gremlin": "Apache Gremlin",
  "NoSQL": "无 SQL",
  "Key Vault": "密钥保管库",
  "Enter a name for the connection": "输入连接的名称",
  "Connection names can only consist of alphanumeric characters, periods ('.'), or underscores ('_').": "连接名称只能由字母数字字符、句点 （'.'） 或下划线('_')组成。",
  "No target type found": "未找到目标类型",
  "Select a key vault": "选择 Key Vault",
  "Create Service Connector": "创建 Service Connector",
  "Select a database account": "选择数据库帐户",
  "Select Language/Framework": "选择 Language/Framework",
  "None": "没有",
  "Node.js": "Node.js",
  "Python": "Python",
  ".NET": ".NET",
  "Django": "Django",
  "Go": "Go",
  "Java": "Java",
  "PHP": "PHP",
  "Ruby": "Ruby",
  "SpringBoot": "SpringBoot",
  "Select Authentication Type": "选择身份验证类型",
  "System assigned managed identity": "系统分配的托管标识",
  "Connection string": "连接字符串",
  "\"registerGitHubExtensionVariables\" must be called before using the vscode-azext-github package.": "在使用 vscode-azext-github 包之前，必须调用“registerGitHubExtensionVariables”。",
  "$(sync) Load More": "$（sync） 加载更多",
  "Select a repository": "选择存储库",
  "Select an organization": "选择组织",
  "Select a branch": "选择分支",
  "now": "现在",
  "succeeded": "成功",
  "cancelled": "取消",
  "failed": "失败",
  "skipped": "跳",
  "started": "开始",
  "queued": "排队",
  "completed": "完成",
  "No actions detected": "未检测到任何作",
  "Connect to a GitHub Repository...": "连接到 GitHub 存储库...",
  "\"registerAzureUtilsExtensionVariables\" must be called before using the vscode-azext-azureutils package.": "在使用 vscode-azext-azureutils 包之前，必须调用“registerAzureUtilsExtensionVariables”。",
  "Unexpected status code: {0}": "意外状态代码：{0}",
  "Registering Providers...": "正在注册提供商...",
  "$(plus) Create new user assigned identity": "$（plus） 创建新的用户分配标识",
  "Creating user assigned identity \"{0}\" in location \"{1}\"\"...": "在位置 “{1}”“... 创建用户分配的身份 ”{0}”",
  "Successfully created user assigned identity \"{0}\".": "已成功创建用户分配的身份“{0}”。",
  "The name must be between {0} and {1} characters.": "名称必须介于 {0} 到 {1} 个字符之间。",
  "The name can only contain lowercase letters and numbers.": "名称只能包含小写字母和数字。",
  "$(plus) Create new storage account": "$（plus） 创建新的存储帐户",
  "$(info) Some storage accounts were filtered because of their sku. Learn more...": "$（info） 某些存储帐户因其 SKU 而被筛选。了解更多信息。。。",
  "$(warning) Only storage accounts in the region \"{0}\" are shown.": "$（警告） 仅显示区域 “{0}” 中的存储帐户。",
  "$(warning) Some storage accounts were filtered because of their network configurations.": "$（warning） 某些存储帐户因其网络配置而被筛选。",
  "Creating storage account \"{0}\" in location \"{1}\" with sku \"{2}\"...": "在位置“{1}”中创建存储帐户“{0}”，SKU 为“{2}”...",
  "Successfully created storage account \"{0}\".": "已成功创建存储帐户“{0}”。",
  "No scope was provided for the role assignment.": "没有为角色分配提供范围。",
  "Role assignment \"{0}\" created for the {2} resource \"{1}\".": "为{2}资源 “{1}” 创建的角色分配 “{0}”。",
  "Role Assignment {0} created for {1}": "为 {1} 创建角色分配{0}",
  "Failed to create role assignment \"{0}\" for the {2} resource \"{1}\".": "无法为{2}资源“{1}”创建角色分配“{0}”。",
  "Role Assignment {0} failed for {1}": "{1} 的角色分配{0}失败",
  "Failed to create role assignment(s).": "无法创建角色分配。",
  "The name can only contain alphanumeric characters or the symbols ._-()": "名称只能包含字母数字字符或符号 ._-（）",
  "The name cannot end in a period.": "名称不能以句点结尾。",
  "Resource group \"{0}\" already exists in subscription \"{1}\".": "资源组“{0}”已存在于订阅“{1}”中。",
  "$(plus) Create new resource group": "$（plus） 创建新的资源组",
  "Using existing resource group \"{0}\".": "使用现有资源组 “{0}”。",
  "Creating resource group \"{0}\" in location \"{1}\"...": "正在创建位置 “{0}” {1} 的资源组...",
  "Successfully created resource group \"{0}\".": "已成功创建资源组 “{0}”。",
  "WARNING: Cannot create resource group \"{0}\" because the selected subscription is a concierge subscription. Using resource group \"{1}\" instead.": "警告：无法创建资源组“{0}”，因为所选订阅是礼宾订阅。请改用资源组 “{1}”。",
  "You do not have permission to create a resource group in subscription \"{0}\".": "你无权在订阅“{0}”中创建资源组。",
  "Select Existing": "选择 Existing",
  "WARNING: Provider \"{0}\" does not support location \"{1}\". Using \"{2}\" instead.": "警告：提供程序 “{0}” 不支持位置 “{1}”。改用 “{2}”。",
  "WARNING: Resource does not support extended location \"{0}\". Using \"{1}\" instead.": "警告：资源不支持扩展位置 “{0}”。改用 “{1}”。",
  "Select a location for new resources.": "为新资源选择位置。",
  "Location": "位置",
  "The location where resources will be deployed.": "资源将部署的位置。",
  "Provider \"{0}\" does not have resource type \"{1}\".": "提供程序 “{0}” 没有资源类型 “{1}”。",
  "Invalid Azure Resource Group Id.": "Azure 资源组 ID 无效。",
  "Sign in to Azure...": "登录到 Azure...",
  "Create an Azure Account...": "创建 Azure 帐户...",
  "Create an Azure for Students Account...": "创建 Azure for Students 帐户...",
  "Select Subscriptions...": "选择 订阅...",
  "subscription": "订阅",
  "Install Azure Account Extension...": "安装 Azure 帐户扩展...",
  "Update Azure Account Extension to at least version \"{0}\"...": "将 Azure 帐户扩展更新到至少版本“{0}”...",
  "Waiting for Azure sign-in...": "正在等待 Azure 登录...",
  "This functionality requires installing the Azure Account extension.": "此功能需要安装 Azure 帐户扩展。",
  "This functionality requires updating the Azure Account extension to at least version \"{0}\".": "此功能需要将 Azure 帐户扩展更新到至少版本“{0}”。",
  "View in Marketplace": "在 Marketplace 中查看",
  "Signing out programmatically is not supported. You must sign out by selecting the account in the Accounts menu and choosing Sign Out.": "不支持以编程方式注销。您必须通过在 Accounts （账户） 菜单中选择账户并选择 Sign Out （注销） 来注销。",
  "You are not signed in to an Azure account. Please sign in.": "您未登录到 Azure 帐户。请登录。",
  "The custom cloud choice is not configured. Please configure the setting `{0}.{1}`.": "未配置自定义云选择。请配置设置 `{0}.{1}`。",
  "This setting contains a connection string. For improved security, please convert to a managed identity.": "此设置包含连接字符串。为了提高安全性，请转换为托管身份。",
  "Toggling slot settings is not supported.": "不支持切换插槽设置。",
  "Slot Setting": "插槽设置",
  "App setting values cannot be null, undefined or an empty string.": "应用程序设置值不能为 null、undefined 或空字符串。",
  "Application Settings": "应用程序设置",
  "Local Settings": "本地设置",
  "No local settings found": "未找到本地设置",
  "Deleting setting \"{0}\"...": "正在删除设置 “{0}”...",
  "Error getting tunnel status: {0}": "获取隧道状态时出错： {0}",
  "App is started, but port is unreachable": "应用程序已启动，但端口无法访问",
  "Unexpected app state: {0}": "意外的应用状态：{0}",
  "Unable to establish connection to application: {0}": "无法建立与应用程序 {0} 的连接",
  "Unable to establish connection to application: Timed out": "无法与应用程序建立连接： 超时",
  "Select which slot to swap with \"{0}\".": "选择要与 “{0}” 交换的插槽。",
  "Swapping \"{0}\" with \"{1}\"...": "将 “{0}” 换成 “{1}”...",
  "Successfully swapped \"{0}\" with \"{1}\".": "已成功将 “{0}” 与 “{1}” 交换。",
  "The log-streaming service for \"{0}\" is already active.": "“{0}” 的日志流式处理服务已处于活动状态。",
  "{0} - Log Stream": "{0} - 日志流",
  "Connecting to log stream...": "正在连接到日志流...",
  "Disconnected from log-streaming service.": "已断开与日志流式处理服务的连接。",
  "Error connecting to log-streaming service:": "连接到日志流服务时出错：",
  "The log-streaming service is already disconnected.": "日志流式处理服务已断开连接。",
  "View troubleshooting tips [here](https://aka.ms/AA772mm).": "[在此处](https://aka.ms/AA772mm)查看故障排除提示。",
  "\"registerUIExtensionVariables\" must be called before using the vscode-azureappservice package.": "在使用 vscode-azureappservice 包之前，必须调用“registerUIExtensionVariables”。",
  "Linux consumption plans only support zip deploy. See [here](https://aka.ms/AA7avjx) for more information.": "Linux 消耗计划仅支持 zip 部署。有关更多信息，请参阅 [此处](https://aka.ms/AA7avjx) 。",
  "Deployment source for \"{0}\" has been updated to \"{1}\".": "“{0}”的部署源已更新为“{1}”。",
  "Git Clone Uri for \"{0}\": \"{1}\"": "“{0}”的 Git 克隆 URI：“{1}”",
  "(Current source)": "（当前来源）",
  "Select a new source.": "选择新源。",
  "Disconnect from \"{0}\"? This will not affect your app's active deployment. You may reconnect a repository at any time.": "断开与“{0}”的连接？这不会影响应用程序的主动部署。您可以随时重新连接存储库。",
  "Enter a unique name for the new deployment slot": "输入新部署槽的唯一名称",
  "Creating slot \"{0}\"...": "正在创建插槽 “{0}”...",
  "The slot name \"{0}\" is not available.": "插槽名称 “{0}” 不可用。",
  "The slot name must be at least {0} characters.": "槽名称必须至少为 {0} 个字符。",
  "The combined site name and slot name must be fewer than {0} characters.": "站点名称和槽名称的组合必须少于 {0} 个字符。",
  "The name can only contain letters, numbers, or hyphens.": "名称只能包含字母、数字或连字符。",
  "Don't clone configuration from an existing slot": "不要从现有槽克隆配置",
  "Choose a configuration source.": "选择配置源。",
  "Yes to all": "全部是",
  "No to all": "对所有人说不",
  "Setting \"{0}\" already exists in \"{1}\". Overwrite?": "“{1}”中已存在 “{0}” 的设置。改写？",
  "Added the following settings:": "新增以下设置：",
  "Updated the following settings:": "更新了以下设置：",
  "Ignored the following settings that were already the same:": "忽略了以下已相同的设置：",
  "Ignored the following settings based on user input:": "忽略了基于用户输入的以下设置：",
  "WARNING: This operation will not delete any settings in \"{0}\". You must manually delete settings if desired.": "警告： 此作不会删除 “{0}” 中的任何设置。如果需要，您必须手动删除设置。",
  "$(file-directory) Browse...": "$（file-directory） 正在浏览...",
  "Files": "文件",
  "Logs": "原木",
  "Connect to Log Stream...": "连接到 Log Stream...",
  "file or folder": "文件或文件夹",
  "Read-only": "只读",
  "Opening...": "开放。。。",
  "Active": "积极",
  "Building...": "建筑。。。",
  "Deploying...": "部署。。。",
  "Pending...": "待定。。。",
  "Failed": "失败",
  "Redeploy is not supported for non-git deployments.": "非 git 部署不支持 Redeploy。",
  "Redeploying commit \"{0}\" to \"{1}\". Check [output window](command:{2}) for status.": "将提交 “{0}” 重新部署到 “{1}”。检查 [输出窗口](command:{2}) 的状态。",
  "Commit \"{0}\" has been redeployed to \"{1}\".": "提交 “{0}” 已重新部署到 “{1}”。",
  "Redeploying commit \"{0}\" to \"{1}\"...": "将提交 “{0}” 重新部署到 “{1}”...",
  "Retrieving logs...": "正在检索日志...",
  "There is no GitHub repo url associated with deployment \"{0}\".": "没有与部署“{0}”关联的 GitHub 存储库 URL。",
  "Deployments": "部署",
  "Deployment": "部署",
  "Git": "Git",
  "GitHub": "GitHub",
  "Azure Remote Debugging is currently starting or already started.": "Azure 远程调试当前正在启动或已启动。",
  "The configuration will be updated to enable remote debugging. Would you like to continue? This will restart the app.": "将更新配置以启用远程调试。是否要继续？这将重新启动应用程序。",
  "Starting tunnel proxy...": "正在启动隧道代理...",
  "Attaching debugger...": "正在附加调试器...",
  "Attached!": "附加！",
  "Remaining in debugging mode may cause performance issues. Would you like to disable debugging? This will restart the app.": "保持调试模式可能会导致性能问题。是否要禁用调试？这将重新启动应用程序。",
  "The language \"{0}\" is not supported for remote debugging.": "远程调试不支持语言 “{0}”。",
  "Please select a workspace folder before attaching a debugger.": "请在附加调试器之前选择一个工作区文件夹。",
  "Please open a workspace folder before attaching a debugger.": "请在附加调试器之前打开一个工作区文件夹。",
  "The app must be running, but is currently in state \"Stopped\". Start the app to continue.": "应用程序必须正在运行，但当前处于 “Stopped” 状态。启动应用程序以继续。",
  "Updating site configuration to set remote debugging...": "正在更新站点配置以设置远程调试...",
  "Updating site configuration done.": "更新站点配置已完成。",
  "Connect GitHub repository": "连接 GitHub 存储库",
  "\"{0}\" is being connected to repo \"{1}\". This may take several minutes...": "“{0}” 正在连接到存储库 “{1}”。这可能需要几分钟...",
  "Repo \"{0}\" is connected and deployed to \"{1}\".": "存储库 “{0}” 已连接并部署到 “{1}”。",
  "Failed to get status of deployment.": "无法获取部署状态。",
  "Deployment to \"{0}\" failed.": "部署到 “{0}” 失败。",
  "Deployment failed.": "部署失败。",
  "Deployment was cancelled and another deployment is in progress": "部署已取消，另一个部署正在进行中",
  "Deployment was partially successful.": "部署部分成功。",
  "Deployment was cancelled.": "部署已取消。",
  "Failed to retrieve deployment status.": "无法检索部署状态。",
  "View Output": "查看输出",
  "Syncing triggers...": "正在同步触发器...",
  "Syncing triggers (Attempt {0}/{1})...": "正在同步触发器 （尝试 {0}/{1}）...",
  "Are you sure you want to deploy to \"{0}\"? This will overwrite any previous deployment and cannot be undone.": "是否确实要部署到 “{0}” ？这将覆盖任何以前的部署，并且无法撤消。",
  "Deploy": "部署",
  "Zip package size: {0}": "邮编包装尺寸： {0}",
  "Creating zip package...": "正在创建 zip 包...",
  "Adding {0} files to zip package...": "正在将 {0} 文件添加到 zip 包...",
  "Ignoring files from \"{0}.{1}\"": "忽略来自 “{0}.{1}”",
  "Running preDeployTask \"{0}\"...": "运行 preDeployTask “{0}”...",
  "WARNING: Ignoring {0} \"{1}\" for non-zip deploy.": "警告：对于非 zip 部署，请忽略{0} “{1}”。",
  "Errors exist after running preDeployTask \"{0}\". See task output for more info.": "运行 preDeployTask “{0}” 后存在错误。有关更多信息，请参阅任务输出。",
  "Deploy Anyway": "无论如何部署",
  "{0} uncommitted change(s) in local repo \"{1}\"": "在本地存储库 “{1}” 中{0}未提交的更改",
  "Deploying Local Git repository to \"{resourceName}\"...": "正在将本地 Git 存储库部署到 “{resourceName}”...",
  "Install": "安装",
  "Git must be installed to use Local Git Deploy.": "必须安装 Git 才能使用本地 Git 部署。",
  "Force Push": "强制推送",
  "Push rejected due to Git history diverging.": "由于 Git 历史记录不同，推送被拒绝。",
  "Failed to find app matching id \"{0}\".": "找不到与 ID “{0}” 匹配的应用程序。",
  "WARNING: Failed to find app matching setting \"{0}.{1}\" with id \"{2}\"": "警告：找不到应用程序匹配设置“{0}.ID 为“{2}”的 {1}”",
  "Select the {0} file to deploy": "选择要部署的 {0} 文件",
  "Select the folder to deploy": "选择要部署的文件夹",
  "Deploying \"{0}\" instead of selected folder \"{1}\". Use \"{2}.{3}\" to change this behavior.": "部署“{0}”而不是选定的文件夹“{1}”。使用“{2}.{3}“来更改此行为。",
  "OK": "还行",
  "Open in new window": "在新窗口中打开",
  "Failed to deploy because \"{0}\" is not part of an open workspace.": "部署失败，因为“{0}”不是打开的工作区的一部分。",
  "Deployment successful.": "部署成功。",
  "\"{0}\" app setting is required for Run From Package deployment.": "“{0}”应用程序设置是“从包运行”部署所必需的。",
  "Uploading zip package to storage container...": "正在将 zip 包上传到存储容器...",
  "Deploying to app \"{0}\"": "部署到应用程序 “{0}”",
  "Deploy to App \"{0}\"": "部署到应用程序 “{0}”",
  "Stopping app...": "正在停止应用程序...",
  "Starting app...": "正在启动应用程序...",
  "Started {0} \"{1}\".": "{0} “{1}” 开始。",
  "Failed to find {0} \"{1}\".": "找不到 {0} “{1}”。",
  "\"{0}\" is connected to a GitHub repository. Push to GitHub repository to deploy.": "“{0}” 连接到 GitHub 存储库。推送到 GitHub 存储库进行部署。",
  "Deploying to \"{0}\"... Check [output window](command:{1}) for status.": "部署到 “{0}” ...检查 [输出窗口](command:{1}) 的状态。",
  "Starting deployment...": "正在部署...",
  "Failed to deploy path that does not exist: {0}": "无法部署不存在的路径：{0}",
  "Path specified is not a war file": "指定的路径不是 war 文件",
  "Deleting slot \"{0}\"...": "正在删除插槽 “{0}”...",
  "Successfully deleted slot \"{0}\".": "已成功删除插槽 “{0}”。",
  "Deleting function app \"{0}\"...": "正在删除函数应用“{0}”...",
  "Successfully deleted function app \"{0}\".": "已成功删除函数应用“{0}”。",
  "Deleting web app \"{0}\"...": "正在删除 Web 应用程序 “{0}”...",
  "Successfully deleted web app \"{0}\".": "已成功删除 Web 应用程序“{0}”。",
  "This is the last app in the App Service plan \"{0}\". Do you want to delete this App Service plan to prevent unexpected charges?": "这是应用服务计划“{0}”中的最后一个应用。是否要删除此应用服务计划以防止意外费用？",
  "Select an OS.": "选择作系统。",
  "function app name": "函数应用名称",
  "logic app name": "逻辑应用名称",
  "web app name": "Web 应用程序名称",
  "Enter a name for the new function app.": "输入新函数应用的名称。",
  "Enter a name for the new logic app.": "输入新逻辑应用的名称。",
  "Enter a name for the new web app.": "输入新 Web 应用程序的名称。",
  "Function App Name": "函数应用名称",
  "The name of the new function app.": "新函数应用的名称。",
  "Site Name": "站点名称",
  "The name of the app service site.": "应用服务站点的名称。",
  "A name must consist of lower case alphanumeric characters or '-', start with an alphabetic character, and end with an alphanumeric character and cannot have '--'.": "名称必须由小写字母数字字符或 '-' 组成，以字母字符开头，以字母数字字符结尾，并且不能有 '--'。",
  "Internal Error: A location is required when validating a site name with regional CNA.": "内部错误： 使用区域 CNA 验证站点名称时，需要位置。",
  "Internal Error: A resource group name is required for validating this level of domain name scope.": "内部错误：验证此级别的域名范围需要资源组名称。",
  "Internal Error: A resource group name must be provided to verify unique site ID.": "内部错误：必须提供资源组名称以验证唯一的站点 ID。",
  "A site with name \"{0}\" already exists in resource group \"{1}\".": "资源组“{1}”中已存在名为“{0}”的站点。",
  "Failed to validate name availability for \"{0}\".  Please try another name.": "无法验证 “{0}” 的名称可用性。 请尝试其他名称。",
  "Secure unique default hostname": "安全唯一的默认主机名",
  "Tenant Scope": "租户范围",
  "Global default hostname": "全局默认主机名",
  "Global": "全球",
  "$(link-external) Learn more about unique default hostname": "$（link-external） 了解有关唯一默认主机名的更多信息",
  "Select default hostname format": "选择默认主机名格式",
  "Using existing Log Analytics workspace \"{0}\"": "使用现有的 Log Analytics 工作区“{0}”",
  "Creating new Log Analytics workspace...": "正在创建新的 Log Analytics 工作区...",
  "Successfully created new Log Analytics workspace \"{0}\".": "已成功创建新的 Log Analytics 工作区“{0}”。",
  "Custom": "习惯",
  "Additional Options": "其他选项",
  "$(link-external) Show pricing information...": "$（link-external） 显示定价信息...",
  "Select a pricing tier": "选择定价层",
  "Recommended": "推荐",
  "Free (F1)": "免费 （F1）",
  "Try out Azure at no cost": "免费试用 Azure",
  "Basic (B1)": "基础 （B1）",
  "Develop and test": "开发和测试",
  "Premium (P1v2)": "高级版 （P1v2）",
  "Use in production": "在生产中使用",
  "Select zone redundancy availability": "选择区域冗余可用性",
  "Enabled": "启用",
  "Disabled": "禁用",
  "Enter the name of the new App Service plan.": "输入新应用服务计划的名称。",
  "The name can only contain alphanumeric characters, hyphens, and underscores.": "名称只能包含字母数字字符、连字符和下划线。",
  "App Service plan \"{0}\" already exists in resource group \"{1}\".": "资源组“{1}”中已存在应用服务计划“{0}”。",
  "Select an App Service Environment (v3) Plan": "选择应用服务环境 （v3） 计划",
  "Select a {0} App Service plan.": "选择 {0} App 服务计划。",
  "$(plus) Create new App Service plan": "$（plus） 创建新的应用服务计划",
  "$(warning) Only plans in the region \"{0}\" are shown.": "$（warning） 仅显示区域 “{0}” 中的计划。",
  "Ensuring App Service plan \"{0}\" exists...": "确保应用服务计划“{0}”存在...",
  "Creating App Service plan \"{0}\"...": "正在创建应用服务计划“{0}”...",
  "Successfully found App Service plan \"{0}\".": "已成功找到应用服务计划“{0}”。",
  "Successfully created App Service plan \"{0}\".": "已成功创建应用服务计划“{0}”。",
  "You do not have permission to create an app service plan in subscription \"{0}\".": "你无权在订阅“{0}”中创建应用服务计划。",
  "Application Insights resource \"{0}\" already exists in subscription \"{1}\".": "订阅“{1}”中已存在 Application Insights 资源“{0}”。",
  "$(plus) Create new Application Insights resource": "$（plus） 创建新的 Application Insights 资源",
  "Verifying that Application Insights is available for this location...": "正在验证 Application Insights 是否可用于此位置...",
  "Using existing Application Insights resource \"{0}\".": "使用现有的 Application Insights 资源“{0}”。",
  "Creating Application Insights resource \"{0}\"...": "正在创建 Application Insights 资源“{0}”...",
  "Successfully created Application Insights resource \"{0}\".": "已成功创建 Application Insights 资源“{0}”。",
  "Skipping Application Insights resource because you do not have permission to create one in this subscription.": "跳过 Application Insights 资源，因为你无权在此订阅中创建一个资源。",
  "Skipping Application Insights resource because it isn't compatible with this location.": "跳过 Application Insights 资源，因为它与此位置不兼容。",
  "You do not have permission to create an app insights resource in subscription \"{0}\".": "您无权在订阅“{0}”中创建 App Insights 资源。",
  "Skip for Now": "暂时跳过"
}
